召集碩門大圍既247撚

屌你老母個冷氣好撚焗呀

咁撚得閒

關你撚事

唔鐘意咪quit囉

日日爆人，多你一個唔多

你快啲轉場tim呀，咪撚預我操野

屌你老母